討你厭

然後一屋暗燈不再見

Deep ng

緣份呢啲嘢就係咁架啦 睇開啲

無謂談自己 只有自卑